認為菲比斯買入金礦股barrick係睇好金價升既人

好無知!!!

由其係barrick 這間野

睇錯巴菲特拎金牌，我出返去先

金價唔升買金礦黎把撚
QE 金價點樣唔升